黑鯊2未用一個月，屏幕就出現 ...

黑鯊2未用一個月，屏幕就出現 ... 有跌冇成。

由小米投資的電競手機品牌黑鲨

唔明點解仲要用國產機

平宜不是沒原因

有跌

入水？ 返深圳整囉

LED爆左，聽朝就會化到成個mon都係，乜都睇唔到，要back up就快手

成個epc都好地地

冇跌過 就變成咁。都唔係平 都要成4千幾。拎返舖頭換 定去維修？

好似cancer噉

係螢幕

好撚柒啊
咁都買

抵啦
用支那機

幻彩詠香江

完全冇撞過

唔洗理有無撞過跌過 依家就係爆左led 出定錢買新機啦

打手又開小米post

再買過部啦
又唔係冇錢

去整囉不過行貨好似係漢科

好靚好有個性

買過部 買華為

明顯物理損壞~
冇跌冇撞過
只不過係比個4百磅既宅宅放係後袋地鐵搶完位坐完姐

呢個係常駐wallpaper ，係特色呀

強國機
強國貴價機
強國貴價電競手機

個腦裝乜先會買

壓爆左

完全冇壓過 ，正常打機。

算啦 拎去整都係話人為

咁部機質素好有問題law

用得支那野預左，有zenfone 唔買

WOW

無跌無撞爆液晶？係咪放入褲袋壓過？又或都有鎖匙刮到？

點都好，好快backup，遲啲會漏到成個mon都係

已漏開曬了。冇data係機 純打機用。黑鯊d mon 差成咁 。 用左 pad 打機 成 幾個月 都正常 。黑鯊就 ja 成咁！

褲袋壓過啦

平時只放在家。好肯定冇野 壓過

冇袋過出街

唔係盲反，我有部小米mix2做副機，成日跌，仲有次係碌架床直跌地面都無穿無爛，唔痴mon貼。
小米未去到咁化學。。

似係睇彩數多。

打手幫屎米洗底咋

有跌過好正常

仆街仲要自己俾錢買

iPhone 主機 小米副機雙修，你覺打手就打手。
小朋友世界先非黑即白

屎米都買，抵啦

我真係恭喜你呀

買得大陸機唔係預左嫁咩？
講到發現新大陸咁

有一次漏左部poco係飛機, 去認領返時好明顯d台狗係丟過我部機黎, 崩哂同爆mon貼, 但冇爆液晶

樓主，維修站係觀塘，我呢幾日諗住過去

世界上有好多蠢人

中美中心b座404